00003煤氣問題

想問煤氣曾經上過20元
點解係牛牛同阿思睇都係最高16.690

滙豐夠百九幾蚊
無話唔俾睇 你咪睇下幾時到

牛牛寫歷史新高係16.690，但d人話佢上過18

後復權

唔係有紅股攤薄咗咩？

可以點查嫁？

我唔識睇呀

傻仔 你估紅股真係送？
「送」完要係股價扣返 一個朝三暮四呃阿婆嘅掩眼法
不過估唔到部分連登仔都畀人呃

你唔識就最好唔好買呢啲妖股 小心輸死你

呢隻垃圾股唔撚好睇佢啦
痕子上返3萬點佢跌穿11蚊,夕陽都不如,沒落行業啦

都唔明點解咁多人鍾意呢隻垃圾
就算佢識升嗰時咪一樣升得唔多

好簡單,d人覺得佢公用股夠穩,收息當基金咁買
點知佢係版時代淘汰緊既垃圾

我睇gme 32875

搭單問買煤氣收息有無SO

冇 完
收息得3厘 大把野好過佢

收息要扣價架
即係你隻股而家每股值100蚊
然後佢每股派5蚊
除淨左之後股價會變左95蚊 然後派5蚊cash 比你

買完扣你價再回落....你拎去叫雞好過

收息＝用你嘅錢派番俾你
價值增長先係你賺左

所以股票收息簡直係最大嘅騙局

人地係講緊 "紅股攤薄"，幾時話係 "送紅股"，你用隻屎眼睇清楚先笑鳩人喇低能仔

公佢贏字我輸

係咩?但人地煤氣講到明「送」啵
明眼人都知係攤薄啦，羊毛出在羊身上，但佢間濕鳩公司係都要講到送咁，用黎呃啲師奶姐講到尾咪又係財技

大把連登仔都唔知真相
特別係2018 19年 好多關於煤氣既錯誤觀念係連登出現

跟本有好一部分Child登仔都係垃圾黎，自己貪心不在話下啦，玩股票連一啲基本知識都冇，個個都中晒number降、字母降咁，係唔知邊到聽到人講股票就不問價成副身家扔落去，係到幻想一夜致富，講到底都係一個字貪姐仲要輸到仆街之後先講話自己買股票唔係為賺錢，係話咩買張入場卷睇戲睇撚到眼都突撚埋出黎

早排GME, AMC，見人地WSB個班癡線佬鬼佬鳩up一兩個theories，就信到十足十，all in 走去搏人地short squeeze連身邊平時唔講股票既人都突然話要一齊YOLO, SH to the moon

根本無做功課，跟風炒妖股既連登仔都係抵死，仲有個啲唔識死既孖展去玩呢啲妖股既人，老破、燒碳自殺、跳樓，個個都係死不足惜，每次見到呢啲新聞都唔知幾撚開心